fwd儲錢好唔好？

細佬話想買份盈聚未來嘅儲錢保險，驚佢俾人呃，想問詳情

我怕比你呃